（做運動）美式足球裝備

我係度諗緊我真係對美式足球好有興趣㗎. 到底呢個helmet夠唔夠硬頂唔頂到個波既强大冲力呢？ 同埋我嗰邊污染好嚴重唔知帶唔帶到口罩喺入面

我同時都好鍾意電單車架

如果work. 我有辨法幫各位買

［頭盔］呢個post係單純討論運動,你班撚屌毅進狗死出去啦！屌你老母

推